抽油煙機買邊款好?

想請教下巴絲打們
如果筆直3000~4000$ 有咩抽油煙機好用?
上網睇人講最好係富士皇, 但係好似OVER左筆直
本身唔係成日煮食 女朋友想買款好睇啲嘅款
暫時睇中左 MISOKO MRDA1470R 或者 TGC Senses 710

是但啦, 平價野用兩年唔岩用就換啦

如果你係煤氣用戶，建議於維園工展會期間，去工展會嘅煤氣攤位，
果度會有若干型號 TGC牌抽油煙機價格優惠。

而加嗰度用緊中央石油氣